（狂推）鍵盤戰士全部同我入嚟，係時候挺身而出帶風向！

因為某啲原因上唔到街，但係又好關心呢件事發展嘅你，依家就係支援現場鬥士嘅最好時機。

我哋依家要做嘅事就係帶動氣氛
可以試吓係Facebook 直播，新聞post甚至藍絲專業
各地方留言討論：

1. 嘩....1/7就話守唔住立法會，八個鐘頭都冇派人支援，依家包圍中聯辦就即刻有警察清場，講唔講得通啊....

2. 一包圍中聯辦就即刻有警察清場，點解進攻立法會唔見佢哋咁主動。

3. 終於搞到中聯辦....北京今次真係冇晒面，林鄭政府早啲出嚟面對咪唔使搞到咁囉。依家分分鐘搞到要全香港人陪佢攬炒！

4. 警察咁快清場嘅，係咪即係代表中聯辦比立法會，金鐘，沙田，旺角更加重要？

5. 唔好再奢求呢個政權會為我地洗白，成功係要靠自己爭取！一個都不能少！

6. 係呢個政府教我地和平理性非暴力係冇用！我要真普選！

其他嗰啲諗到再講
大概個方向就係咁
可以自己改少少

我哋而家要做嘅就係繼續將個矛頭指向政府
一定要先入為主啊！呢個社會仲係有好多人搖擺不定

重點戰區： RTHK，有線，BBS（中文）各大藍絲專業

各位鍵盤戰士，唔係現場嘅我哋依然可以出一分力㗎
一定要幫手推上熱門
輿論戰都好緊要，一定要改變而家嘅風氣
等更多鍵盤戰士可以加入戰線
守護我城！PUSH！

係時候證明下我哋嘅力量！

只有看為自由才能免於恐懼

推

全部鍵盤戰士同我上彈投入戰場
我要見到遍地開花

上！

推撚爆佢
鍵戰開工啦喂

pish

開工開工

文宣戰又開始了

push

Push

ppp

出動

堆

keyboard warrior assemble!!!

1 2 應該因為係室內室外呱

和理非返左屋企 又準備開工

遊行次數比人數更重要

We are 連衛兵

up

得我一個唔夠呀，快撚啲上場啊屌你老母

開工！！！！！！

擺上連儂, 社區滲透
唔好只係網上面圍威喂

全部FAKE AC同我上線

我無野講

乜撚嘢都要做！

集中去堆保皇page洗下先

psuh

大反攻

推啊

後面唔好推

點解元朗冇警察清場

push 一直有做緊
最緊要係report 晒d 起底post 呀 !!

鍵戰岀動！

一齊report 呀

和理非遊完翻黎都係時候打下字！

我冇嘢講

。